覺得自己會孤獨終老

分完手之後個人勁摺
好驚再一次失去嗰一種痛
所以完全唔敢再去social 搞到生人物近
本身已經唔靚仔而家仲要咁毒
應該呢一世都唔會再識到女仔

分左幾耐吖?

差唔多一年

日經垃圾post
拉

ok

因咩事分咗手

你知唔知呢度幾多人
手都無得分

途中有冇識過女仔?

我7年冇拖拍，又做IT行業
已經唔識同女仔相處

在下母胎單身

終老？有命過到今年再講啦